官方：里昂將在武漢肺炎停賽期間停止發放球員工資

法甲豪門里昂今天淩晨官方宣布，球隊將會在疫情停賽期間停止發放球員工資。

里昂在官方聲明中寫到：“根據官方抗擊武漢肺炎疫情的措施以及聯賽和訓練暫停的情況，我們宣布暫停發放所有運動員的工資，將他們列入臨時失業狀態。”

在宣布停發工資之後，里昂俱樂部的球員將會從國家領取臨時性失業補貼。

乞衣米蘭都未做既事竟然俾里昂做左

意大利既球會呢

比你講咗

里昂好似係上市公司

里昂俱樂部的球員將會從國家領取臨時性失業補貼

Cls 變咗攞綜援

除左英超 應該好快會有一堆球會跟

特別西班牙，意大利球會經濟能力好差
平時都間唔中 會拖欠工資

英超轉播費都大撚鑊

咁係咪可以免簽？

球壇三大乞衣
阿仙奴 乞衣米蘭 里昂

里昂都唔算細會掛, 一個月無波踢即刻唔出糧? 8折都得下話

定係學埋酒樓嗰招唔出糧呃政府錢

唔比人Work from home

豪門？？？

屌你老味叫班每星期攞成起碼幾萬歐羅既人去政府R津貼

一早唔係啦
你估仲係7年霸果隊咩

丐幫

差在幾時佢摺埋跟住改嗰個名又出黎搵食

我屌你老母反雲狗

好波

其實正常，否則球會財政負擔會重上加重

藍店

同香港公司一樣

官網唔見嘅？

唔反雲反邊個

得支那網source

諗起以前屋企對面個屋邨商場
嗰間酒樓喺我住嗰十幾年間改過三四次名
但個部長經理永遠都係嗰班友

里昂主席都係一個仆街

有無法律問題？

No pay leave

里昂有冇窮成咁，已經年年賣主力

咁樓主出文未

乞衣到

25

法國工業大城市

球星都要拎綜援

牙朗

但遲下應該會補番賽
咁駛唔駛出番呢幾個月既糧？

牙朗唔拿人工
咁球會壓力就細好多
一個＝10個人人工

法國失業補助好似照跟之前人工

但係山區兒童壓力就大咗好多

一早估到Cyber 足球 要著甲踢 現代足球應該準備執柒
you kno i mean

一定跟

而家你球會冇收入一定要cut cost

擺明呃政府錢

賺錢時呢

牙朗個個月人工都捐哂比山區？

bookmarker睇黎要開多d電競盤先頂得順
馬會應該都跟機